有心救理大，就全面癱瘓

你唔攻擊核心設施，堵路係唔夠！

地鐵：地面供電設施，路軌，電纜，車廠
警處
宿舍
政府建築物
議員住址

上面先係邊政府優先同緊張，比你堵哂全香港，最多咪遲吓清！

記住不圍堵，只快閃

火魔升級

有心想自殺就開車撞班狗

救中大方法，全面癱瘓

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

推

push

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

警察而家唔夠人
千祈唔好攻擊宿舍/警署

各區開花救救埋大燒狗宿

Push

警署冇用，一定係狗屋

再推

政總近解放軍
中聯辦好啲?

唔係睇邊個好,係睇邊個做到

水炮仲有一架

千其唔好推呀

呢張圖係今朝架，依家要衝去poly救人啦

冇人推嘅
推唔郁啊

今晚end game

Yesssssssssss

香港人肯覺醒未

東西隧要人!

即刻去救人！！

求大家 落樓 搭車 出發 聲援好 點都好

SOS

跪求香港人立即出黎救香港人
和理非緊急大遊行

呢d係罷工四寶，政府好驚驚。

唔好搞啊~!

地面供電設施，路軌，電纜，車廠

唔好

推 全港癱瘓！

end game

係水炮車附近既手足留意 請求其拎d沙扔水炮車側邊果塊柏葉 塞左佢個入風位 等到入面既狗焗死

認同，
除左議員辦事處

自膠，睇錯

議員地址，高官地址應該都好緊張

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

反包圍啦

出黎幫手救學生啊
今晚唔係狗死就學生亡
企學生呢邊嘅人出黎啦

[到美國國會山莊/ 歐盟會址絕食]
流亡到歐美、留學、已經移民到歐美、 人在香港但又太多顧慮的手足。
如果回港搏命， 被香港警察射殺
不如FULL GEAR 到美國國會山莊前絕食,到歐盟會址絕食，我們忠於自由民主， 普世價值! 我要看看，你們所謂偉大的總統/總理，情況以堪 。 還能袖手旁觀嗎？

歐美的民主黨/左翼政黨都是和理非，講大愛，世界和平，滿口仁義禮智， 一定要用返他們的手段才能說服他們。 "不要問：為何他們不幫助香港人，請先問香港人如何表現自己的勇氣。"

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長和外國在香港的資產免於被中國蠶食。香港是自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 看著中共用警暴，請流氓/武警謀殺香港人。

推 唔希望大家做

千祈唔好集中攻打春袋例如宿一燒

推緊啦